錢7老母又大肚，準備迎接錢9啦各位

三個女人一個囧

仲生

追仔啦擺明

龜頭生到第五個終於成功，依家係睇佢同Suki邊個追到仔先

成個閪都係精

如果又係女 又係靚既話

求錢7心理陰影面積

呢兩公婆唔好再延續佢地d劣質基因啦
我地就話笑下就算
做公眾人物 尤其藝人d仔女 生得樣柒就一世架啦

又生

欣宜夠柒啦仲肥到隻豬咁 但冇人吹得佢漲 鬼叫佢老母生到佢咁有錢 重點係蜈蚣精要揾定多啲錢俾佢啲女

如果好似錢7咁
咁錢7第時就唔洗驚比錢8恰

買大細姐未必輸
開老豆定老母基因

輪到錢8慘

有街外啲狗公呵番

連登之子要誕生了